[日經] 求電結推介

一路玩緊木結finger style, 開始接觸緊SOLO, 其實真係比beyond感染到想玩電, 預$5000 左右, 基本上淨係鐘意POP MUSIC

其實上次去左通利總行行左個圈, 見到fender mij strat 做緊特價5千尾, 有隻薄荷綠的幾靚, 但係有第2款有少少色差的薄荷綠又差幾百蚊, 問D人佢又話因為批次唔同, 所以色同價錢都唔同.
柏C果D唔係一千蚊就係一萬蚊, 點揀得落

其實淨係睇過fender(因為家駒用過, 佢又有出耳機), 其他又冇乜上眼, 見到$4XXX的 ibanez見到都係made in Indonesia 同埋好撚多on9係到show off又唔係買, 阻住哂.

其實3, 4000有冇好野 AMP 又要成千銀

你有咩gear先

咩都冇

如果budget有限 不如買著支squier來用著先
Amp500到1000就得啦 電結線200

見D人屌呢屌到好勁想最少都買枝MIM,好似都係3千尾(?)

屌得勁咪又係咁用 正常價啦 我一開始玩 都係用squier咋

推一下求意見

prs se